8.3九龍多區示威行動與地點時序摘要(8.4 0600新聞片)

淨係睇地圖見到咁BE WATER 好正